一圖睇晒香港警察有幾垃圾

左一 頭盔都未戴好
左二 手指放trigger但合埋眼 (加上唔開槍根本唔應該舉起支槍 呢啲老爺槍十年都唔開一次 好易走火)
左三 好心頭盔唔啱size就攞細個碼
左四 支槍卡住了

依家啲黑警低質到呢

唔好唔記得九月機場月
9.1 和你塞 1300 機場見！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

狗黎咋，要訓練架，俾啲同理心啦

公道啲，第2點，咁啱眨眼

但唔開槍 手指都唔應該放trigger

其實前線仲勁過佢地

推

所有示威者以後都做晒CK,唔係Cop Killer,係Cop Kisser,以後一脫落就不分男女咁咀埋去,估會有啲用

個樣就射又射唔出咁